餐前準備的午餐盒也是現代版的柳條野餐籃，但用了拉鍊和絕緣材料，而不是格子毯子和螞蟻。 中午了嗎? 成人最好的午餐盒，便當盒，午餐袋|Florie Korani | 2021年8月12日|大眾科學 
 全天候的柳條看起來很好，也很容易清潔，而金屬傢俱，尤其是鋁傢俱，可以防鏽和防潮。 最佳露臺傢俱:適合你空間的戶外座椅比利·卡登，2021年7月20日 
 自然的柳條庭院傢俱往往是最容易被天氣退化。 最佳露臺傢俱:適合你空間的戶外座椅比利·卡登，2021年7月20日 
 然而，術語“柳條”，指的不是材料，而是構建作品的實際行為。 來自Heloise的提示:直銷購物，2021年4月8日，華盛頓郵報 
 中性灰色的顏色和編織柳條的設計使這些籃子成為時尚和多功能的補充，為任何房間。 最好的垃圾箱和籃子，使您的食品儲藏室完美組織|PopSci商業團隊| 2020年10月13日|科普 
 花一大筆錢，你就可以被一個黑人工人推到木板路上的柳條椅上。 我看了一個賭場自殺:大西洋城泰姬陵的可怕的最後一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 大瓶子被放在一個柳條籃子裡，這樣沉澱物就可以沉到底部。 當心! 一場精釀啤酒革命席捲了法國|傑夫·坎帕尼亞| 2013年12月2日|每日野獸 
 寄給奧巴馬和威克的蓖麻毒素信背後是否隱藏著令人難以置信的宿怨? Paul Kevin Curtis和J. Everett Dutschke:史詩般的恩怨和毒舌信件|溫斯頓羅斯| 2013年4月25日|每日野獸 
 我給州眾議員羅傑·威克、參議員特倫特·洛特和薩德·科克倫寫了信。 關於瘋狂的蓖麻毒素嫌疑人保羅·凱文·柯蒂斯要知道的幾件事 
 他還遇到了羅傑·威克，蓖麻毒素信件的收件人之一。 關於瘋狂的蓖麻毒素嫌疑人保羅·凱文·柯蒂斯要知道的幾件事 
 他也有可能這麼做，因為那是一種用柳條製作的輕便座椅。 離奇的故事|各種 
 旁邊的門廊裡很舒服，有幾把椅子，一間柳條鋪成的休息室，還有一張小桌子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 維克多走過去，斜靠在母親椅子後面的柳條休息室裡，在那裡他可以看到埃德娜的臉。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 為了使這種情況可以忍受，除了房間裡的punkas，居民們還使用竹子做的柳條製品。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 侍者拿著一個柳條包裝的瓶子走了進來，把它放在新人面前的桌子上。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種